再見世界盃球迷

平時唔睇波，唔知足球係成隊人一齊踢，唔知啲球員點踢其實同戰術有關，評論球員淨係以一兩次神來之筆/派膠作準則。突然變晒大師咁，講講講。